真正令學生哥自殺既原因係咩

諗左好耐，其實係咪我地既生活質素好左

又唔見港英年代咁多人自殺
社會氣氛差咗
接受唔到社會殘酷

因為太多ptgf

一早試晒雙飛四味八味

宜家啲00後...
想當年...

睇完上個月有個連登囝整既統計表你咪知(原來仲有更新落去 )

唔捱得

借左30000 財仔呃屋企人有工返
再無錢還 上lihkg俾人屌到自殺
應該係咁

學生哥擁有既野好少
學校幾乎已經係佢地既全部
係學校壓力好大/唔開心
好易亂諗野

果陣啲靚仔比老豆老母打得仲勁啦
讀唔成書咪又係要鳩fingfing

岩呀
如果咁比，果陣耕田咪仲捱得
所以去到最後就係因為生活質素上升左

以前都一樣架姐，點解依家先咁多

而家d細路唔識解決難題掛 一有事就唔知點算
咩老豆老母由細plan到大

個個淨係教佢地要點成功，冇人教佢地要點失敗
由細到大俾家長灌輸要讀好書考好試，要入間好學校好大學，第時搵份好工做成功人士
以前我地考試唔合格最多咪藤條炆豬肉
但對而家嘅學生嚟講可能係意味住，佢由細到大被教育嘅嗰條成功道路斷開左
我覺得真係要幫佢地，唔係要去同佢地做生涯規劃，而係要教佢地萬一規劃好嘅生涯未如所願嘅時候，佢應該點自處

出現了

承受唔到壓力
因為呢D壓力超出左佢地既解決方法
同埋頭腦稔野比以前複雜左
容易向左極端方面稔野

看破紅塵

屋企人俾壓力，不斷恐嚇佢地一定要讀書先有出路

冇做好生涯規劃

事實係學生自殺率冇上升，只係報紙報多左

一諗到將來幾十年人生都係到打工冇出頭
又冇得改變 香港又俾中國人壓搾
仲要為手上無意義既功課同壓力去煩
邊個樂觀到

依家啲學生既抗壓能力其實同以前一樣

只係受壓程度大左好多

以前你讀書唔成 努力做野都仲可以養到屋企人 什至可以出人頭地

依家無論係社會定家長都不斷灌輸你讀書唔成就生存唔到
幾努力都只會係最低層 成個腦都係不成功便成仁既思維

啲細路由細開始受高壓 到左中學依啲關鍵時刻 頂到咪冇事 頂唔到咪爆煲

只可以講香港社會風氣好痴線

其實施永青錯唔哂，係青年人對社會仲有無謂既幻想大家都知潘朵拉盒子最毒個樣就係hope

共產黨